機場點搞, 聽天由命啦, 唔好互屌啦

有邊個估到, 200萬人之後, 會出現衝擊入左立場會
有邊個估到, 衝完都唔割?
有邊個估到, 和理非會幫下手?
有邊個估到, 次次以十萬人計出黎
有邊個估到, 個個星期有人出
有邊個估到, 個個星期有人衝
有邊個估到, 真係罷工
有邊個估到, 塞9左地鐵全線罷工
有邊個估到, 黑警扮示威者搞事有晒片, 斷正
有邊個估到, 女仔俾人射爆眼

以前我會質疑前線死守送頭
但無人犧牲, 好能已經完左, 各位已經返工放工

依家只係求各位, 各有各做,
做之前過到自己道德個關
好好保護自己
咩事都好, 要安全回家

[緊急分析]法！不！責！眾！